仁者見仁 智者見智

藍絲on9見乜都信。

我睇完有關黨鐵出軌的threads後俾下意見。
有巴打貼出證據文件指出黨鐵在凌晨時份維修後就發生出軌意外，另外亦有相顯示出路軌有大條裂痕。 相信事故原因都大慨道出。

至於今次事件可以點用呢？
建議target藍絲or撚藍絲的文宣自由發揮，目的就一個，要藍絲早木皆兵，提心吊膽。

用靈異方向。 指出發生時間在8點31, 太子站慘死冤魂向黨鐵報復，藍絲心存邪念，終有一日會受慘報。